\section{Famille Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange} /  \index[noms]{, Mary Louise}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I616_I617}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John William of\_Orange Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1686}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Heinrich Kasimir of\_Nassau-Dietz  \index[noms]{, Heinrich Kasimir of\_Nassau-Dietz} \textit{[...]} et de Henriette Amalie  \index[noms]{, Henriette Amalie} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1711}, \`{a} l'\^{a}ge de 25 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Louise  \index[noms]{, Mary Louise}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1688}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, John William of\_Orange Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange} \textit{[1686]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1711}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 23 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1765}, \`{a} l'\^{a}ge de 77 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I616_I617.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1709}, John William of\_Orange Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange}\textit{[1686]}, \^{a}g\'{e} de 23 ans, \'{e}pousa Mary Louise  \index[noms]{, Mary Louise}\textit{[1688]}, \^{a}g\'{e}e de 21 ans.
Ils eurent 2 enfants : Charlotte Amalia  \index[noms]{, Charlotte Amalia} \textit{[1710 \footnote{.} - 1777 \footnote{.}]} et William\_IV of\_Orange  \index[noms]{, William\_IV of\_Orange} \textit{[1711 \footnote{.} - 1751 \footnote{.}]}.
\clearpage
